少年被指淋液體 六旬婦認不出被告 片段看不清容貌 辯方質疑：憑咩推論？

網民去年 5 月 6 日在天水圍發起「和你唱」，期間一名 69 歲婦人被指拍攝在場人士，遭數名男子襲擊。15 歲少年被指向婦人淋液體，否認襲擊致造成身體傷害罪，今（27 日）在屯門裁判法院受審。本案無傳召事主及警員出庭作供，僅播放新聞片段及閉路片段。辯方指呈堂片段未能辨認涉案人容貌，「所有識別資料都冇特殊地方」，質疑未能推論片中男子是被告。案件押至 2 月 18 日裁決。

辯方質疑警方在案發 6 日後搜屋，該批衫褲亦無沒有特別識別之處，「冇象徵意義，唔代表啲咩」。

事主在口供亦沒有提及穿綠色衫的人襲擊她。辯方質疑僅憑新聞片段，未能推論綠衫男子為被告，更指「（新聞片段）直頭唔應該呈堂」。

控方今僅於庭上播放多段閉路電視片段作證，沒有傳召任何證人作供。辯方大律師郭憬憲陳詞指，案中沒有任何人能證明片中人是被告，重申「相似係唔夠嘅」。

裁判官王證瑜下令案件押後至下月18日裁決。

15歲男學生面對一項襲擊致造成身體傷害罪，指他於去年5月6日非法襲擊女子陳粵華（69歲）。

裁判官點作唔使你教

冧下水就造成身體傷害，陳乜乜你個身用紙造架？？

淥親不認？